蘇超第一霸主！衛冕國內三冠王 羅渣士成蘇超第一人！

在蘇格蘭杯決賽2-0擊敗馬瑟韋爾之後，些路迪連續兩年拿到了國內盃賽三冠王，成為歷史上首支達成這一成就的蘇格蘭球隊。

憑藉馬克雷格和恩查姆的入球，羅渣士的球隊輕鬆擊敗對手，今季綠軍連續第二年包攬了蘇超冠軍、蘇格蘭杯冠軍和蘇格蘭聯賽盃冠軍，繼續統治著國內球壇。

在蘇超聯賽中，馬瑟韋爾落後些路迪多達34分，在比賽中，他們也幾乎沒有給對手造成任何麻煩。

賽後羅渣士接受了媒體採訪，看起來心情不錯，這位前利物浦教練說道：「我為所有與球會有關的人感到高興，球員、工作人員和球迷等等。」

「這是所有人一起努力拿到的偉大成就，我覺得我們完全配得上三冠王，但馬瑟韋爾值得表揚，他們度過了一個偉大的賽季。」

為了慶祝這一史無前例的成就，些路迪全隊計劃乘敞篷大巴從格拉斯哥達爾馬諾克站遊行到些路迪公園球場。

渣土

利欠你一個英超

一世都還唔到

一離開利記就連奪三聯賽冠軍

不如返黎英超接手曼聯啦

依隊些路迪黎到英超應該要護級

不嬲利廢唔係渣土

我阿婆去教些路迪都國內三冠王啦

渣士

望下人地上年歐聯打成點先啦
分組賽兩場和曼城，作客和慕遜加柏，我驚愛華頓、般尼都未必做到